我諗我捱唔過今晚

太大壓力，老婆太唔體貼，脾氣太大。

我明白

老婆自己揀 揀著舊屎 最後自己受番

請長假 去旅行散心
做運動 跑下步
做義工 接觸下其他人
約同事朋友 飲下酒打下邊爐吹下水
睇av 打個飛機發洩下

命就一條 呢個世界好多野你未接觸過

女人如衣服，太頂唔順可以放棄佢。好過放棄自己

十個老婆九個都係咁
結左就算啦
無謂為左一個人搞著自己
睇化啲